各位今年有冇收到稅單

係咪政府唔得閒做嘢,今年冇收過稅單係咪唔使畀？

1819先交稅後決定退100%稅
如果你1819退嗰條數夠冚1920未交嘅稅，佢就會冚落去，唔夠先要你再俾、有多就退支票俾你

冇收到🤓

我錢都交晒啦

第一年要交稅 但未收到稅單

要交預繳稅

錢都交埋

未收到

琴日收到
原來今年退稅有兩萬

無

收到 都唔撚交

無收過

好撚多

仲未收到，以往11月

用1蚊交稅機啦
你交1蚊，政府起碼要出番2蚊

收到 唔交

無收到

me2

上個月收到退稅